仲未搵到工

已經廢青左2個星期 仲未搵到工 學歷又冇U grad淨係得個19毅進 又唔想做狗 都唔知可以番咩工
完全冇方向可以搵咩工做 有諗過番機場地勤 但聽人講人工好撚低 又要輪姦 好似好惡做 有冇巴打指點下迷津

翻下d sales工都得啊，再唔係惠康囉

你好 介紹番個人壽計劃比先生你

做職業車手啦

廢青左就快三星期 都無辦法架，搵d野學 做下運動咁過
3月無工等4月囉，等消息果陣都唔可以頹廢

兩個星期
利申三個月

得毅進 又厭辛苦人工低 抵你搵唔到工

呢三個月你點過？無搵工？

想搵d PT做住先 連PT都好多唔請

兩個禮拜好少問題姐，我廢左年半，到最近先返地盤頂住先，又無學歷，得五科合格無讀上去，又無興趣唔知想做啲咩

Pm我
介紹份學到野嘅工俾你😂

一路搵緊啲我有相關經驗嘅工，冇回覆

宜家啲後生真係......
樓主 你自己知自己事啦
無學歷 毅進仔
毅進你唔係拎黎考政府工根本唔洗講出黎
就算係考政府工人地揀都唔係揀毅進先
出面請人只會問你有無中五張成績表/會考
唔會理係咩野毅進
仲有你啲咁嘅諗法搵唔到工係正常
又要舒服又要人工高 比個官你做好唔好
白紙一張出黎係做牛做馬架啦
想一步登天? 去瞓多啲 發夢啦你
不如你講下你自己值幾多人工
你有乜撚野技能?

自問真係冇乜技能係可以搵到食 搵工都冇乜方向

咩工黎？

咁你有咩資格怨人工低 輪班 惡做
香港地大把工請人 睇你去唔去做
白紙閒閒地過萬唔係問題

搵到鍾意既先返有咩問題
佢去左跳樓係咪你負責？
你自己經歷過既野唔代表人地要經歷
咁負面你唔好教人做人
理好你自己先啦
樓主唔洗聽呢條友講

有無telegram

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

其實之前都有番過幾份PT sales 都想搵番d對客多既工

巴打加油，總會有回覆既，同你一樣搵緊相關經驗既工 無工返最多頂到五年

唔覺得佢有講錯喎
個社會生態係咁 唔係你等下諗下突然會改變生態去就你
另外最大問題咪就係錢同時間囉
無收入無工返 有開支無收入 CV個gap愈黎愈大咪係問題
你話驚入錯行 你係名校畢業有得你揀就話驚姐
難聽D講你毅進都知自己有幾多bargaining power
同埋就算入左都可以轉 大把u grad fd係咁
你做做下就知自己應該揀咩路
你浪費時間等 唔試過 個後果仲衰過入錯行
不過補一補 其實兩個禮拜無野做好小事
三四個月都搵唔到就唔該放低你D原則
馬死落地行

搵工嚟講,2星期真係算少

有邊個唔想搵份自己鍾意嘅工
但未試過又點知自己鍾唔鍾意
宜家唔係負面 我係講事實
我係屌緊樓主嫌人工低 惡做 輪班呢啲心態
唔通仲鼓勵樓主
係呀 人工低唔好做 輪班唔好做 惡做日曬雨淋無冷氣唔好做
咁樣邊搵到工?
做個濕鳩文員都要識ms office啦

alvinnL